執人手機熄機唔還嘅仆街，我正式屌曬你地老母

對唔住 求下你 還返比我，的士執到又好，咩都好。
iphone6 plus
求下你 比返我
入面有我好多資料好多回憶
錢唔係問題
比返我 好唔好
部手機對我黎講好重要㗎 唔好熄機啦
好唔好啊
我想要返部手機咋

喂 我屌你老母 還返比我啦 對我好重要㗎，比錢你啦 屌你
你都係想要錢姐

iphone11都出左啦 你都賣唔到幾錢啦
比我 開個帥氣價比你

可能無電姐

咁撚串?

你咁樣係唔會令到我驚㗎
但我唔捨得呀
好有感情㗎
睇到比返我 ok？
比錢你 你開價

咩料呀仲唔識backup?

多到可以當尿袋用

係部手機有重要定入面啲嘢重要?

我係iCloud禁個制 清除資料，我真係當豪比狗。
我想要返啲回憶咋屌

iCloud back唔曬

入面啲回憶

對唔住啦比錢錫你春袋啦 最多

咁真係幫唔落講到咁重要ICLOUD幾十蚊都慳
當買個教訓啦

屌 啱啱開機 打通左 即刻熄返 dllm

要backup嘅應該都back左 怕有漏網之魚
始終用耐左有感情

btw 讀下書 學下正字先
唔係大個就要做警犬

掉囉
自己走啦 屌你老母都曬精呀

強烈要求Apple 整個自爆系統
爆撚死班撚樣

但希望你讀好啲書先囉
字都唔撚識多隻 到時做狗 屎都唔知有冇得你食

push

感動香港
好人一生平安

中秋節 你執到我部手機 你快樂嗎

邊個負皮呀
5p字狗 定係 偷機狗呀

你都可以講下你係邊跌姐

太子 定 唔知 的士呀行獅子山果陣仲爆埋mon 黑仔到

加油 之前換左新機一個月就係旺角唔見
好彩係新冇乜資料
但又唔好彩係新
當有得換手機

新機換一個月就唔見好黑仔
不過依家都係資料重要過手機

希望大家識得路不拾遺 教好下一代
唔希望香港嘅未來掌握係啲貪小便宜嘅仆街手中
就好似依家果班仆街咁
為一己私利 賣港求榮

咩色？
執到部開唔到機既

find my phone呢？
鎖左部機佢 打段字嚇下佢 留聯絡方法
等佢放唔到部機走 冇人敢接佢贓

之前跌左有人執機熄電話
但一個星期後有人拎左去報失

金色小小爆mon

巴打，鎖機係咪即係開果個遺失模式？

幫你推，可能幫你拎左去報失姐

小弟用Android 答你唔到
你要研究下或者睇下有冇巴打答到你

但冇理由Android有功能既iOS冇

希望係咁啦 不過機會唔大
巴打好人有好報 一生平安

唔該曬巴打

慘豬推推

又真係金色
但係叉完電都開唔到機

慘，樓豬唔好咁傷心
如果係啲傷心既回憶就忘記佢啦

p 牌冇力

推

幫推

6plus? tim cook幫手熄左叫你換11

我有小小裂mon如果冇就應該唔係啦

搭過的士？

岩岩執到 1萬ok? 要課金

推，希望你搵得返

有冇得講價

去的士啲大台到搵下啦清

唔該曬巴打有消息請你食飯

icloud?

我好可憐

幾蚊一個月啫

所以入黎幫手推

原本都預左冇
純粹上黎屌下班執人手機熄機唔還嘅仆街發洩下
不過啲巴絲幫推覺得連登好有愛

可能有轉機呢
唔好唔開心啦

希望係的士大哥唔係dc9

真係執左部iphone6，但係見到呢個post就唔想還

唔用Icloud嘅後果

新iphone11pro man換？

有無用apple個尋找iphone + 開遺失模式阿

帥你老母氣價咩

抵你跌啦

開咗啦巴打
唔想佢賺一分一毫

對唔住純粹想搞下氣氛

我唔見兩部都係熄機
條仆街熄得機就唔會比返你
快D買部新機啦
有新機用其實會好開心

屌
果日我係的士執到部samesung
之後有人打來幾次 我隔多陣先見到但都即刻Call back
點知條友無交電話費cut左
好啦我唯用自己電話打翻去
點知飛留言

咁我唯有出絕招 wtsap是但一個人叫佢打比我約拎電話
好啦終於有位阿嬋打黎話第二日係一點半西鐵站比翻佢 重留左個number比我聯絡佢
屌佢第二日我由1點call佢call到1點9都無人聽
我重緊張過佢 條友好似唔想要翻咁 最後部野到而家都未拎翻

唯有咁樣安慰自己啦
嘗試下出街斷網嘅生活

希望搵返

皇上唔急太監急
巴打呢個case都幾搞笑
可能佢想比個藉口自己換新機

今晚獅子山啲相有今生冇來世㗎
或者有啲回憶有啲風景 記係個腦入面先係最美好

find my phone 遺失模式有個 播放聲音嘅Botton
我係咁按 會唔會煩死佢

如果係執到見到回覆 應該會拆完零件直接幫你掉落海

apple舊雲又唔用
google個無上限相簿又唔用
電腦做backup又懶

有時候有啲嘢係自己攞嚟柒

搵唔返架啦

熄得機基本上都可以搖撚準備探佢娘親

整咗50gb iCloud雖然怕backup唔曬
柒都要認㗎啦
但我更不齒佢嘅行為

做賊做到你咁撚大聲我真係屌你老母唔撚識教你個弱智仔

jm9

肉償啦 不如

我都遇到過
我屌曬你班Dc9一部垃圾6S細機姐洗唔洗咁都貪啊

一個月比八蚊姐
有錢買電話 冇錢比八蚊
當買個教訓啦

無backup??

google photos

iphone6plus咁舊唔要都罷啦

我試過，最後係冇

每個月8蚊堅抵畀
我部SE 果時mon向地下拍一聲爛到變左有色一條條咁 當場證實死亡
第二日去買新機入返個apple id就回復返曬啲野
所以icloud堅重要

整左50gb咁應該執得返唔少啦
往好諗未跌得曬所有野

係邊到唔見你又唔講

拎去狗屋無咁嬲

我都試過 不過係比人偷 成年既回憶冇曬

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

巴打 係咪執到部samsung a9 2018？

唔識分 但後面有張貼紙寫住2019
巴打伯母唔見電話？ Wallpaper係咩？

呢排唔想入狗屋先咁

咁做咩唔用icloud Back up？

我俾23蚊 8蚊唔夠用

手機冇左，但你會得到手天使
幫你含下，唔好唔開心

電話 not 手機

$8都唔比
抵死

唔該巴打 係我個frd唔見 但應該唔係呢部

唔見野仲咁串柒柒,如果係我執到,掉落海都唔會俾返你

自作孽

串撚到

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

地上執到寶問天問地攞唔到

傻仔

資料又唔比 幾點邊度最後見又唔知 又串柒柒咁 好難幫你喎手足 btw你真係當全世界都上蓮燈？係度屌哂鬼咁係唔會幫到你搵翻你部ip6plus

屌你堆填區搵啦

Pm我 幾錢

樓主好慘
俾返佢啦

執到電話果條友做咩要熄機？
擺明想據為己有啦
執到電話果條友跟本係賊
開個Post洗撚同個賊客氣咩
連登仔諗野都奇奇怪怪

咪臭係

仲以為我有問題
執完唔還即係偷啦
比人偷嘢仲要好聲好氣咁求人

上黎發洩下咋
跌咗唔夠十分鐘就熄機都唔會預條仆街比返我啦

真！預咗拎唔返

係咪真㗎 唔好呃我

安慰傷心巴打嘅最佳解就係幫佢含撚/全套

其實係可以同apple講鎖機唔比佢讀sim card

所以俾幾十蚊都應該買個icloud

買機果陣問下先 唔該巴打

講到資料咁重要
唔買icloud 都定期備份落電腦啦
當買個教訓

光復香港 時代革命

個畫面gay到我唔知點覆

推啦

有買
但嬲嬲地要上黎屌下啲賊仔

五大訴求 缺一不可

換過部6plus唔多值錢

咁巴打你唔好彩
下次比23蚊/定期入相落電腦啦

訓醒發現係7plus黎兩部差唔多樣
不過都係時候換新機了

我記得iphone有定位架喎
利申Android

2000千ok?